818改左兩點！推到成個連登都係818 Post！

8.18 兩點維園見

818

邊度講2 點?

btw 推

Push

推

721,811

加相再推
時間改左2 點

錯時間呀
有無大佬改下

容港治已

2 點呀
利申 唔識改
淨識推

好，早d去，早d走，
冇咁易發生衝突。

818 2點見